男人生得醜仲有無可能搵到真愛

自問個樣係望完就食唔落飯果種
好難想像有人肯下半世都對住我

有錢有真愛

要係其他地方拉高d分囉

木門對木門...

自己知自己事

搵個盲既

我明白

碌鳩識轉灣

咁你又介唔介意
搵個一樣咁醜既女先

真

介意
所以我先明根本無人想同醜人一齊

就係生得柒先會係真愛
樓主咁咪可以驗證到真理
不過要等等

無，我同你一樣，超樣衰，身邊無任何異性朋友，連男人都少

巴打有無諗過整容
不過好驚手術失敗 連依家僅餘嘅小小嗜好都做唔到

唔好整，點都唔好，整左唔代表會識到女，識到比佢知道你整過
同埋你咩嚐好，有咩係要樣先比玩？

我成日出制都見到醜既拖住個索既
唔好灰心 一定有機會

打下飛機叫下雞咪算囉
做咩要害人啫

幾醜先
八兩金對比起我已經算中上樣

醜到極致就是美
巴打唔洗擔心
有人會識欣賞

諗起都sweet

男人最緊要係身高 , 樣重要咩?

男人最緊要係錢，樣 身高 重要咩？

凹個面具